傳蘇B狂鬧馬迪爾態度差

【Now Sports-體育】曼聯上仗主場被車路士逼和1:1，事隔多天，英國傳媒陸續爆出當日更衣室的情況。

英國《每日郵報》指，領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）不滿前鋒安東尼馬迪爾的態度，在一眾球員面前將之怒罵，更把他放在後備席，當射手拉舒福特因傷退下火線時，也不選擇這名法國國腳，以鮮有表現的翼鋒阿歷斯山齊士入替。

事實上，馬迪爾賽前已經被球迷批評，在熱身時只站著冷眼旁觀，不投入比賽。他今季場均跑動距離，亦是紅魔前線球員中最少，只得8.45公里，就連山神也有9.56公里。

至於英國《太陽報》則報道，在上半場派膠令左閘馬高斯阿朗素攻入扳平一球的門將迪基亞，半場在更衣室內向隊友道歉。消息人士指：「他爆粗說『我搞垮了』，領隊叫他忘記這事，專注下半場。」

爹地一早話要賣。

4黑奴=絕望

D報紙佬喺更衣室？

曼聯一年一度捉鬼大會

外國報紙不嬲都比錢球員爆料

今年捉第二次